香港民族全族祝賀 敵國三峽水庫流入量再創新高

內地洪水持續 渝多個壩站水位將超警戒線8至10米

內地暴雨連場，長江水利委員會預料，三峽水庫今日將會出現每秒7.5萬立方米的入庫洪峰，創水庫建成以來最大入庫流量。水利委員會指，長江上游近期受強降雨影響，三峽水庫來水快速增加，昨日中午的入庫流量已經達到每秒7.2萬立方米，是建庫以來最大入庫流量，預料今日會連續第二日創新高。三峽水庫已開啟10孔泄洪，昨晚的下泄流量已達近每秒5萬立方米，亦創造建庫以來最高。

「長江第5號洪水」和「嘉陵江第2號洪水」昨日起經過重慶的主城區，市中心水位持續上漲，不少路段、民房及景點被洪水淹浸，當局已經發將洪水防禦應急響應由二級提升為一級，進入緊急防汛期。重慶水利局預料渝中區菜園壩站、江北區寸灘站、沙坪壩區磁器口站的水壩，今日將會出現超過保證水位8至10米的最高水位。其中寸灘水文站水位昨日達到190.65米，逼近1981年的洪峰水位紀錄。

原文網址：

疊水

無事無事
有黨
早幾日維尼先出來話要與天鬥

沒事兒，咱們有草，大把水，鎖國也很好

fake news
邊有事

入庫洪峰過每秒10萬立方米先再講啦